{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "월광수변공원"
    },
    "text": "月光水辺公園 (월광수변공원)\n広さは4万163㎡で2000年4月に開院した。 桃の木など40種21,922本の郷土樹種が植栽され、周辺の自然景観と調和している。 特にバラが多くて春になるとバラ祭りが開かれることもある。 公園内に童謡作曲家パク·テジュンの胸像が建てられている。 多目的運動場とローラースケート場·ゲートボール場·バスケットボール場などの運動施設があり、パーゴラやベンチなどの便宜施設が設置されている。 この他にも色々な種類の体力鍛錬施設と子供の遊び場·自転車専用道路などがある。 三筆山と連結される橋と釘の間を連結するアーチ橋を設置した。 三筆山まで2kmの遊歩道が造成され、登山はもちろん、家族連れの外出や恋人のデートスポットとして多く利用されている",
    "QA": [
        {
            "question": "月光水辺公園はいつ開院しましたか？",
            "answer": "2000年4月に開院しました。"
        },
        {
            "question": "月光水辺公園の広さは何ですか？",
            "answer": "月光水辺公園の広さは4万163㎡です。"
        },
        {
            "question": "月光水辺公園にはどのような植物が植栽されていますか？",
            "answer": "月光水辺公園には桃の木など40種21,922本の郷土樹種が植栽されています。"
        },
        {
            "question": "月光水辺公園ではどのようなイベントが開かれますか？",
            "answer": "月光水辺公園では特に春になるとバラ祭りが開かれることもあります。"
        },
        {
            "question": "月光水辺公園にはどのような運動施設がありますか？",
            "answer": "月光水辺公園には多目的運動場とローラースケート場・ゲートボール場・バスケットボール場などの運動施設があります。"
        },
        {
            "question": "月光水辺公園にはどのような便利施設が設置されていますか？",
            "answer": "月光水辺公園にはパーゴラやベンチなどの便利施設が設置されています。"
        },
        {
            "question": "月光水辺公園にはどのような遊び場や道路がありますか？",
            "answer": "月光水辺公園には子供の遊び場や自転車専用道路などがあります。"
        },
        {
            "question": "月光水辺公園の周辺にはどのような山がありますか？",
            "answer": "月光水辺公園の周辺には三筆山があります。"
        },
        {
            "question": "月光水辺公園から三筆山までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "月光水辺公園から三筆山まで2kmです。"
        },
        {
            "question": "月光水辺公園はどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "月光水辺公園は登山はもちろん、家族連れの外出や恋人のデートスポットとしても利用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 396
    }
}